<Document>
# Сектор Колосс
[bold]Сектор Колосс[/bold] - удалённый и нестабильный регион на краю [bold]Рукава Персея[/bold], который [bold][color=cyan]Транс-Солнечная Федерация[/bold][/color] когда-то объявила безжизненной тюремной зоной. Десятилетиями сюда свозили политических диссидентов, корпоративных банкротов и военных преступников, обрекая их на тихую смерть в космической пустоши. Но сектор не умер. Он выжил. И со временем - приспособился.

В своём высокомерии ТСФ не учла одного: "тюрьма" уже была занята. Остатки флотилии «Фаэтон» выживали там годами. И то, что восстало из пепла, стало не убежищем, а нацией - той самой [bold][color=#8B0000]Династией[/bold][/color].

# Монолит
В самом сердце сектора [bold]Колосс[/bold] парит [bold][color=047ABD]Монолит[/bold][/color] - громадная, застывшая древняя структура неизвестного происхождения. Его истинное предназначение остаётся тайной, однако странные энергетические сигнатуры и полная устойчивость к любому сканированию сделали его объектом одержимости для всех держав галактики. Именно его открытие превратило забытую тюрьму в стратегический приз, развязав новую войну - на этот раз за его непостижимые секреты.

# Фракции
[bold]Сектор Колосс[/bold] - пороховая бочка, готовая взорваться. Хотя [bold][color=cyan]Транс-Солнечная Федерация (ТСФ)[/bold][/color] и [bold][color=brown]Союз Советских Социалистических Планет (СССП)[/bold][/color] публично клянутся в стремлении "стабилизировать" регион, на деле обе державы уже тайно стянули сюда свои флоты и элитный спецназ, прикрывая их флагами исследовательских и миротворческих миссий.


Напряжённость выливается в ежедневные стычки в спорных зонах у самого подножия [bold][color=047ABD]Монолита[/bold][/color]. В этой тлеющей войне [bold][color=#D2B48C]Династия Фаэтон[/bold][/color], уступающая в огневой мощи и разрываемая взглядами собственных лидеров, нашла свою силу в единстве цели: сопротивляться любой ценой. Её акты саботажа, потоки пропаганды и глубокое оперативная деятельность опутали весь сектор. По мере того как дипломатические переговоры проваливаются, а военные шаттлы занимают позиции в мёртвом космосе, надвигается полномасштабная война. И эта война грозит не просто перекроить карту Колосса - она способна выплеснуться далеко за его пределы, разжигая кризис, способный охватить всю галактику.





 - [textlink="Транс-Солнечная Федерация" link="Trans-SolarFederation"]
 - [textlink="Династия Фаэтон" link="PhaethonDynasty"]
 - [textlink="Союз Советских Социалистических Планет (СССП)" link="UnitedSovietSocialistPlanets"]

 </Document>
