<Document>
# Династия Фаэтон

[bold][color=#D2B48C]Династия Фаэтон[/bold][/color]- это имперское государство, выкованное кузней войны, разрухи и шпионажа.

Война течёт в крови [bold][color=#D2B48C]Династии Фаэтон.[/bold][/color] Её история неразрывно связана с конфликтами, ещё со дня распада Синдиката в [color=yellow][bold]Первой и Последней Корпоративной войне[/color][/bold], до падения легендарных держав древности.

Своё начало она ведёт от последней уцелевшей боевой группы Синдиката - легендарной флотилии «Фаэтон», сумевшей совершить отчаянный прорыв из-под удара Федерации. Именно эта горстка выживших, бежавших от капиталистического безумия, нашла своё пристанище в опустошённых секторах на самом краю известного пространства.

От неминуемого разгрома их спас лишь внутренний раскол в рядах Федерации. Однако даже когда непосредственная угроза миновала, положение оставалось отчаянным. Ценой выживания людей стала тяжелейшая жертва: пришлось собственными руками разобрать на запчасти больше кораблей, чем было потеряно от вражеского огня.

Но и это был лишь первый этап испытаний. Беды, свойственные положению беглецов, - эпидемии, нехватка ресурсов, генетическое вырождение и технологический регресс - вздымали свои серпы, собирая дань. Пусть кровавая жатва тех лет и оставила шрамы, но именно она переплавила народ Династии в общество, для которого выживание стало высшим искусством.

Обосновавшись в системах у границ печально известного сектора Колосс, это сообщество начало долгий путь возрождения. Из него выросла новая звёздная держава, унаследовавшая древнюю военную иерархию флотилии, - [bold][color=#D2B48C]Династия Фаэтон[/bold][/color].

Близость к сектору Колосс сделала [bold][color=#D2B48C]Династию[/bold][/color] его первооткрывателем. Её учёные первыми зафиксировали аномалии, начали их изучение и дали центральному феномену имя, под которым его теперь знает вся галактика - «Монолит».

Разумеется, столь грандиозный феномен не мог долго оставаться тайной. Скоро о нём узнали и другие...

Сквозь внутренние бури и шаткие горизонты [bold][color=#D2B48C]Династия [/bold][/color]несёт свой факел уже более века. Подлинная история её рождения забыта в тумане времён, но пламя ненависти к Транс-Солнечной Федерации, зажжённое общей травмой предков, горит в каждом её гражданине.

Поэтому, когда ТСФ подняла голову и направила оружие на чудеса и ужасы сектора Колосс, ответ был мгновенным и тотальным. Весь народ был мобилизован, арсеналы приведены в полную боевую готовность. Война стала неизбежной.

Это кровавое единство, однако, оказалось хрупким. Столкновение с внешним миром посеяло в обществе [bold][color=#D2B48C]Династии[/bold][/color] внутренний раздор: наследие Синдиката против соблазнов открывшейся галактики. Но в разгар войны терять бдительность  смертельно опасно - этот суровый закон понимает каждый, кто находится у трона.

Ядром её военной промышленности по-прежнему служат нефтеперерабатывающие и промышленные гиганты первых поколений. Однако истинной экономической мощью стал чёрный рынок. Восстановив галактические связи, [bold][color=#D2B48C]Династия[/bold][/color] превратилась в главного теневого оператора, ввозя в свой сектор запретную роскошь и вывозя из него самое ценное: уцелевшие технологии Синдиката и бесценные данные с Монолита.

Именно эта двойная стратегия не даёт ТСФ взять Колосс под контроль. Беспокойная тактика партизанских ударов, саботажа ИИ и диверсий держит федеральные силы в состоянии перманентного кризиса. А настоящим кошмаром для них стали элитные оперативники [bold]«Авангарда»[/bold], чьи архаичные и безжалостные методы боя ломают даже ветеранов ТСФ

Утечки информации, контрпропаганда и оживлённые мифы - стали для [bold][color=#D2B48C]Династии[/bold][/color] оружием, с помощью которого она разжигает внутренний протест в ТСФ. Их тактика — точечно бить по слабым местам общества противника. И в любой момент эта «мягкая» сила может смениться «жёсткой»: космические форпосты [bold][color=#D2B48C]Династии[/bold][/color] по-прежнему загружены архаичным, но смертоносным оружием её предков.


</Document>
