<Document>
# Транс-Солнечная Федерация (ТСФ) 

[bold][color=cyan]Транс-Солнечная Федерация (ТСФ)[/bold][/color] — это доминирующая, охватывающая значительную часть галактики сверхдержава, возникшая на руинах [bold]Объединённого Правительства Земли[/bold] в результате жестоких экспансионистских войн — периода, известного как [bold]«Раскол»[/bold].

Потеряв Землю, [bold][color=cyan]ТСФ[/bold][/color] восстановила свои позиции на [bold]Калиго Прайм[/bold], установив гиперкапиталистический меритократический режим, опирающийся в своём могуществе на [bold]передовые блюспейс-технологии[/bold] и возможности их применения.

Жёсткая классовая система определяет повседневную жизнь. На образование, здравоохранение, жилье и гарантированную работу влияют личное богатство и корпоративные связи. 

В то время как элита живёт в мире технологических удобств и вседозволенности, низшие классы страдают от недостатка финансирования государственных систем, жестких трудовых контрактов и дорогих приватизированных услуг.

<Box>
[bold][color=cyan]"Порядок через господство. Слава через заслуги." [/bold][/color]
</Box>

Управление [bold][color=cyan]ТСФ[/bold][/color] разделено двумя действующими органами исполнительной власти, поддерживающими контроль над правительством между военной и гражданской администрацией.

Военно-космические силы и военная полиция [bold][color=cyan]ТСФ[/bold][/color] находятся под руководством [bold]«Зимнего Солнцестояния»[/bold] — загадочной и скрытной фигуры, управляющей военной машиной из тени.
Формальное гражданское правительство возглавляет Президент, действующий как псевдодиктатор и отдающий приказы [bold]«Зимнему Солнцестоянию»[/bold] напрямую, что делает его верховным правителем всего галактического государства.

Технологическое превосходство - визитная карточка вооружённых сил [bold][color=cyan]ТСФ[/bold][/color]. Их флот состоит из хорошо оснащённых высокомощных кораблей, чья боевая эффективность внушает страх. 
Военная полиция и сухопутные войска так же экипированы по высшему разряду: передовая связь, лучшее вооружение и транспортное оборудование принадлежат именно им.

Эта доктрина делает их вооружённые силы чрезвычайно эффективными, но столь же дорогостоящими. Именно поддержка со стороны населения и корпораций позволяет покрывать астрономические бюджетные запросы военного аппарата [bold][color=cyan]ТСФ[/bold][/color].

Идеология Федерации, поклоняющейся продуктивности, амбициям и экономической мощи, проста: трудолюбие рождает успех, а любая неудача автоматически клеймится как моральный изъян.

Пропаганда активно поощряет лояльность, милитаризм и преданность корпоративным брендам, представляя военную службу и предпринимательство как высшие призвания.

Образ всеобщего единства - миф, навязываемый Федерацией. Реальность же - это подпольное брожение, где маргинальные группы и идеологические враги (как [bold][color=brown]СССП[/bold][/color] или [bold][color=#8B0000]Династия Фаэтон[/bold][/color]) противостоят контролю [bold][color=cyan]ТСФ[/bold][/color]. 
Однако, открытые восстания - жест самоубийственный перед лицом подавляющей военной мощи [bold][color=cyan]ТСФ[/bold][/color].

Торжества вроде [bold]Великих Игр[/bold], [bold]Дня Солуса[/bold] и [bold]Дня Автономии[/bold] призваны поднимать патриотизм и моральный дух, однако, под этим глянцем многие граждане влачат жизнь, построенную на выживании, симуляциях и иллюзии.


</Document>
