<Document>
# Союз Советских Социалистических Планет (СССП)


[bold][color=brown]Союз Советских Социалистических Планет (СССП)[/bold][/color], берущий начало у планеты близ [bold]Новой Лебедя[/bold], быстро превратился в промышленную сверхдержаву, чьё могущество проистекает из двух источников: обширных контролируемых территорий и рьяной народной поддержки идеалов равенства.

Эта внутренняя сплочённость позволила создать один из самых грозных флотов галактики, чьи бесчисленные корабли и преданные экипажи сделали [bold][color=brown]СССП[/bold][/color], наравне с [bold][color=cyan]ТСФ[/bold][/color] и [bold][color=#8B0000]Династией Фаэтон[/bold][/color], одной из ключевых фракций в борьбе за контролем над эзотерическим [bold][color=047ABD]Монолитом[/bold][/color] и его обильными ресурсами.


<Box>
[bold][color=brown]"Заводы — молотом, космос — серпом, свободу — винтовкой!"[/bold][/color]
</Box>

Долговечность и эффективность - главные принципы в технике [bold][color=brown]СССП[/bold][/color]. Многие образцы служат десятилетиями без серьёзных модернизаций, а отдельные модели боевых шаттлов и вовсе считаются настоящими реликвиями космической эры. Критики давно называют это устаревшими технологиями, но для Советов данные решения являются триумфом: несокрушимая прочность и низкая цена производства перевешивают любые «новшества».

Эта доктрина отражается и на их военных стратегиях: эффективность по затратам и массовое развёртывание, позволяют подавлять противника огромной огневой мощью и численным превосходством.

Верховный главнокомандующий [bold][color=brown]СССП[/bold][/color], чья власть простирается далеко за пределы родной планеты, печально известен как Автократ. Его правление - красный террор ведомый железной рукой. Весь его пропагандистский аппарат работает на одну цель: внушить фанатичную преданность [bold]«делу Советов»[/bold] (по сути - их безудержной экспансии) и разжечь ненависть к капитализму в любых его формах.

Армией [bold][color=brown]СССП[/bold][/color] управляет институт комиссаров. Их главная задача - гарантировать абсолютную лояльность: не только формальную принадлежность, но и полное идеологическое соответствие каждого солдата линии партии.
</Document>
